Haar duidelijke affectie voor haar oude huis, haar natuurlijke welsprekendheid - voor er was welsprekendheid in haar beschrijving - gecharmeerd hem, en alleen nu en opnieuw werd hij afgestoten door een woord of uitdrukking die, hoewel zij werden verzacht door de muzikale stem en de onschuld van de spreker, herinnerde hem eraan dat ze een waif was uit de wildernis.
Zijn manier naar haar was ernstig respectvol en zachtaardig, en dat had ze van haar kant een charme voor Esmeralda.
Zonder het te weten begon ze het te begrijpen waarom Norman Druce zo enthousiast was geweest in zijn lovende woorden hierover neef van hem.
Lady Wyndover, die plotseling binnenkwam, merkte dat de twee over een volume van afdrukken, en samen vrij onvoorwaardelijk lachen; en zij ladyship wenste hartelijk dat ze nog een andere helft was gebleven Uur: Trafford werd opnieuw ernstig bij haar ingang en herhaalde de zijne uitnodiging voor het station in meer formele termen.
Lady Wyndover stemde onmiddellijk in, hoewel het alleen maar vooruitzicht was om te rijden in een open rijtuig vervulde haar met afschuw.
"We zullen blij zijn, lieve Lord Trafford," zei ze.
"En ik ben zeker dat je dit meisje geen grotere traktatie had kunnen geven.
Zij is altijd jammeren en kreunen voor wat ze de open lucht noemt. "
Ze legde haar hand op Esmeralda's hoofd terwijl ze sprak, en Trafford merkte op dat het rood-gouden haar in contrast stond met Lady Wyndover's wit poot.
Misschien wilde haar ladyship hem opmerken.
"Jij en Lord Trafford blijken uitstekende vrienden te zijn, mijn liefste," zei ze, toen hij weg was.
"O ja," zei Esmeralda, terwijl zij haar boek opnam.
"Hij is erg aangenaam en aangenaam. "
En hoewel Lady Wyndover probeerde te overreden iets meer van haar, faalde ze.
Esmeralda leek geabsorbeerd in haar boek en was het behoorlijk vergeten Lord Trafford zodra hij vertrok.
Ze ontmoetten elkaar die avond opnieuw bij een receptie en Trafford bracht er een paar door tijd om met haar te praten.
Het is nauwelijks nodig om te zeggen dat ze werd gadegeslagen en er werd gefluisterd door de markies van Trafford was voor de eerste keer "serieus", en dat hij de Gouden gemarkeerd had Savage voor de zijne.
De volgende middag reed hij op het afgesproken uur de post Phaeton tot aan de deur, en Esmeralda, die helemaal klaar was vijf minuten voor de tijd, klapte in haar handen en sprak een uit uitroep van verrukking toen ze de paar prachtige paarden zag.
"Ik weet niet of je het niet erg vindt om een ​​bruidegom te hebben," zei Trafford, toen zij en Lady Wyndover naar buiten kwamen; "Maar de mijne heeft zijn been pijn gedaan, en Ik haat het om een ​​vreemde man te hebben. '
Lady Wyndover zei dat ze het helemaal niet erg vond, en ze stond erop toen hij haar op de achterbank zette.
